{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021503",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=1014&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서천 비치텔"
    },
    "text": "馬梁浦、日の出ビューを屋上から鑑賞できる舒川ビーチテルはたくさんのご利用をお願いします。 進入口から全部駐車可能で、駐車場にはビーチテル専用駐車場の立て札があります。 EV充電器も設置されており、計30台の駐車施設を保有しています。 車を基準に洪原港は3分、馬梁里港は2分の距離に位置しています。 また、馬梁浦の日の出(屋上ビュー)は2分の距離にあり、韓国初の聖書伝来地記念館は約2kmの距離にあります。 客室の内部施設は全室禁煙ですし、喫煙ルームもございます。 また、全室には黄土のオンドルが完備されており、簡単な調理も可能です。 フロントの前には電気自動車充電所、コーヒーマシンと浄水器も完備されています。 各階には浄水器と電子レンジが用意されており、カラオケは無料でご利用いただけます。 屋上にはバーベキュー場があり、焼き網と炭は個人で備えなければなりません。 団体客室やセミナー室のご利用はフロントまでご連絡ください。 客室料金は2名基準であり、人数追加の際に別途追加料金が発生します。 最後に、舒川ビーチテルでは舒川沖の日の出と日没を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "舒川ビーチテルでは何ができますか？",
            "answer": "舒川ビーチテルでは、馬梁浦の日の出を屋上から鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、舒川ビーチテルには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場にはEV充電器がありますか？",
            "answer": "はい、舒川ビーチテルの駐車場にはEV充電器が設置されています。"
        },
        {
            "question": "洪原港と馬梁里港はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "洪原港は舒川ビーチテルから車で約3分、馬梁里港は約2分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "聖書伝来地記念館はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "聖書伝来地記念館は舒川ビーチテルから約2kmの距離にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内部施設はどのようになっていますか？",
            "answer": "舒川ビーチテルの客室は全室禁煙であり、黄土のオンドルが完備されています。また、簡単な調理も可能です。"
        },
        {
            "question": "フロントにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "舒川ビーチテルのフロントの前には電気自動車充電所、コーヒーマシン、浄水器が完備されています。"
        },
        {
            "question": "屋上には何がありますか？",
            "answer": "舒川ビーチテルの屋上にはバーベキュー場があります。焼き網と炭は個人で用意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "団体客室やセミナー室の利用はできますか？",
            "answer": "はい、団体客室やセミナー室の利用については、フロントまでお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "舒川ビーチテルの客室料金は2名基準です。追加の人数がある場合は別途追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "舒川ビーチテルでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "舒川ビーチテルでは、舒川沖の日の出と日没を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 448
    }
}